有無巴絲係大阪？

本身同fd去 但passport原因佢黎唔到
之後呃父母會再有fd join 其實無 又叫我send相俾佢睇
有無人可以扮我朋友:(

可以請翻你食飯

可以telegram我

您話個FD5鐘意影相LO
我下個月先去幫您5到

是鳩但係街邊執個架妹讚佢靚問佢可唔可以一齊影張相啦
分分鐘做埋真朋友添

好似無乜說服力 佢本身都係咁問係咪真係有fd

啲架妹咁架妹樣點呃

推

好細個？

20

都過左去咪答佢一個人囉
你驚佢專登搭過黎捉你返去咩

我本身已經前兩日先同佢講個fd黎唔到 我媽即刻買機票黎陪左我幾日
唔係無晒辦法都唔會上黎
我自己真係無所謂 係唔想佢地擔心又話下次唔好去etc
btw thanks for推post

我評都諗住講下 點知你老母真係飛埋去
不過廿歲仔 有咩唔放心

做屋企最細係咁

推下先